女神私處傳異味 內地男頂唔順嗌：嗚哇！好臭！ 床邊作嘔3分鐘

該片段近日於討論區瘋傳，引起網民熱議，片段標題指該對男女是床伴，早前相約到酒店歡好，在床上纏綿期間，男子突然問女伴：「怎麼紅的啊？沒月經嗎？」女子即時否認，又要求他繼續。沒料這時男子忍不住直呼：「嗚哇！好臭！」然後在旁邊作嘔。

男方一直作嘔，甚至一度躺下休息，更直接詢問女方「是不是有風流病」。女子聞言否認，反駁稱可能是「血的味道」，又指自己有清潔私處。然而男子未有停止作嘔，其間又崩潰稱：「妳這是什麼味啊！」過了約3分鐘，男子休息過後才回復精神，稍作清潔後決定忍臭繼續纏綿。

片段被上載至成人網站引起網民注意，有人看完整個過程感到非常好奇，不禁於討論區發文詢問：「真的會臭到讓人想吐？」帖文引出不少「老手」，有人認真分享，稱個人衛生習慣非常重要，一旦私處遭到感染或會引來「恐怖」後果，「有碰過很認真洗過了，還是有味道的，沒洗的聞到會死人」、「真的會，細菌感染的話會超臭」。

亦有網民「錯重點」，笑指片中男子是「勇士」，不明白他為何能忍受味道繼續激戰，「聽那乾嘔聲，我都覺得我好像聞到那臭味了」、「快笑死！他還做得下去喔」、「看他嘔的樣子，應該真的很臭」。亦有網民質疑片段屬炒作，旨在吸引人氣。

大佬啊，我以為出第2集啦。

點知樓主仲做緊回帶西

我真係好少會睇咸片睇到笑

都係打飛機好